в
Дизлектрическая пластина с проницаемостью = — 9,6 внесена в однородное электрическое поле напряженностью Е) — 32 ® Угол между направлением вектора
напряженности вне пластины и нормалью равен р — 61°

Найти величину модуля напряженности электрического поля енутри пластины в вольтах на метр.

 

Ответ:
